% -*- coding: utf-8 -*-

\chapter{Contenido del CD adjunto}
\label{cha:codigo}

El código fuente desarrollado se incluye en el CD que acompaña a este documento. Por
motivos de extensión, únicamente se han listado fragmentos en secciones concretas para
explicar alguna funcionalidad o prueba específica.

El contenido de dicho CD se encuentra organizado en diferentes directorios que se detallan
a continuación:

\begin{itemize}
\item \textbf{inspectio/}: en este directorio se encuentra todo el código fuente que hace
  posible que se ejecute el sistema. Además, cuenta con un subdirectorio
  \textbf{templates}, donde se ubican las distintas plantillas \emph{HTML}, y que a su vez
  contiene otros subdirectorios:
  \begin{itemize}
    \item \textbf{templates/js}: aquí se encuentran los scripts en JavaScript asociados a
      las distintas plantillas HTML.
    \item \textbf{templates/css}: en este directorio se almacenan los ficheros .css donde
      se definen los estilos de las plantillas HTML.
    \item \textbf{templates/pixmaps}: imágenes que forman parte de las distintas
      plantillas HTML.
  \end{itemize}
\item \textbf{config/}: aquí se encuentran los archivos de configuración necesarios para
  el manejo del servicio IceStorm.
\item \textbf{doc/}: directorio donde se localizan los archivos binarios que generan la
  documentación. Divido a su vez en dos subdirectorios:
  \begin{itemize}
    \item \textbf{anteproyecto/}: los archivos binarios que generan el anteproyecto.
    \item \textbf{memoria/}: archivos que generan la presente documentación.
  \end{itemize}
\item \textbf{test/}: directorio que contiene todas las pruebas realizadas durante el
  desarrollo del proyecto, tanto las unitarias, como las de integración.
\end{itemize}

Tal y como se especificó en la sección \ref{sec:recursos:repositorio}, el contenido del CD
puede descargarse del repositorio online, que se encuentra ubicado en la dirección:

\url{https://bitbucket.org/arco_group/pfc.inspectio/}.
